
                      Hoy He visto el Preestreno de Ted y es una película genial te ríes todo el tiempo es una comedia fantástica no te aburres con el Oso Ted Es un oso genial se merece 5 estrellas
        
            